# Proyecto_Pipeline_Dataproc

Proyecto donde se han creado dos jobs en base a programación en pyhton para lo cual se trabajó en un escenario donde uno de estos desarrollos tenía dependencia del otro por lo cual se optó de crear un workflow para orquestar la ejecución de ambos.